邊度買switch比較抵？(13) 報料請加密 傳說中的大貨

動物森友會隻game正常價係399-430hkd
覺得實體版太貴可以買eshop版都係430hkd，唔洗食炒

ring fit就700蚊以下先係正價，呢隻就冇得買eshop版

細機lite就1490

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
己發售
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經狗源藍絲代理拎貨)

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

食唔食炒，肯食幾多炒就自己衡量，唔係限量版，不斷會有貨返
希望各位入手到正價機同祝身體健康

有關黃藍黑店請追

黃藍黑Game舖大集合

很想要吧？

機主討論post，買完機可以入去討論交流
|Switch機主討論(135)|

Switch / 3DS 二手買賣區 (33)

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (12) 大貨到，齊齊做運動

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (xx）
https://個度爆post速度太快廢事搵link自己打上面個名搜尋

又到13了

叫咗日本fd 抽yodobashi
唔知有幾多名額

留定名先

Lm

nplm

LM 先

幾時先唔洗再留名😭😭

switch炒價去到4K
都夠買正價switch加部lite
咁我不如入部lite玩住先, 等switch去返正價先再諗下係咪有咁既需要

其實係
識玩一定玩住lite等動森機一步到位

LM

幾時有我份

13

有一重點係你Lite個save暫時去唔到switch果度

咪話年尾會有？

依家已經聞到隻game有過氣味

不經不覺追到 13

預計咋

留名

留名買機

而家lite 都要食少少炒價
但好過switch 好多

係咪真係有都唔知，呢d變數咁大
其實可以玩其他game既，switch呢幾年都出咗好多game

睇下聽日有無

如果我只係拎部lite嚟玩動森就冇咩所謂啦
動森又唔係多人驚
到時買多部動森版switch都唔代表要賣返部lite走
只係想帶出與其食埋垃圾炒價
不如退一步可能結果仲好

依家LITE 都去到17XX

等動森機平返先買
反正唔急

見到上個post有人話個frd之前4000蚊買左動森主機+game
其實4000連動森都算係咁 依家齋主機最平4600up 加埋game 至少5000up cls 麻木晒
動森主機我可以等 但只接受到3000以下 冇就算
等到紅藍大電到時正常價先買（2500以下
不過算啦 都唔到我黎諗..

尋日睇化咗
入咗lite
玩咗成晚都幾開心
覺得lite除咗膠啲都唔太差

繼續留名…btw多謝樓主繼續開post

你budget幾多？我諗動森主機3000以下我會買..

想問問 個mon 算唔算細，game 入面
d 字會唔會細到睇到好辛苦？

投資正確

幾日前，有人仲話lite 係電子垃圾

個個都話聽日.. 聽日又話聽日

唔會 個芒手提機嚟講算好大
冇呢個concern

一樣3000內
當然原價最好

炒價直接買好過
仲慢慢等？下星期萬二蚊呀

仲有底座 抵買
下星期升穿12000

價值係相對
Switch賣緊正價果陣真係唔會諗lite
而家貴一倍有多明日係switch唔值

一部機玩一隻game 3個月唔玩 放又放唔出 玩其他game又唔夠造 放喺度擺

反而覺得大機拎上手玩音驚唔爽
連電視又有delay

千奇唔好買
垃圾黎
直接炒價啦

唔撚買咪唔撚買...
真係要急住玩咩屌

有呀 聽講聽晚又去太古排過

緊係今日係黃金入動森機

如果淨係想玩動森
二手lite會唔會抵啲

今晚排樂富喎

繼續等

二手都1400啲人炒到傻撚左

沒機個班都一早傻撚左啦

lite真係好撚柒

咪撚理班傻撚啦 咪由得佢地慢慢等，都唔知班大機撚係咪炒機黎 不停推過大機價

靚女用過即買

班傻尻講lite轉唔到save去大機
我屌你老母你save都未撚開啊 講條春咩
學人扮晒大袋咁以為自己好撚醒 收皮啦

我兩邊都會排

屯門有大電switch

圖？

知道得太多了

復活節後大把二手lite

點加密？

邊到嚟？咩價位

原來係細鋪

壹號總站
無問價

又唔係喎
見過灰lite 1380
利申非打手，我都搵緊藍lite

而家想搵部Lite都好難

JCB 卡算唔算海外？

1380呢個價係幾時㗎？
有同事搵緊灰機

可唔可以幫幫手問價，收工過到去都冇

上星期見
唔知而家重有無

等太耐心理低線上咗3500

一 d d 舖頭/online shop.

有d 唔收香港所有 visa/master, 不過 JCB 係會得既. 但係又有d (好似日本paypay 服務, yahoo wallet , yahoo auction 個d), 你用任何一張香港出既credit card 都唔會過到checking.

即係話, 要試過先會知. 不過你預9成係唔會得.

岩岩日馬有全新原價
但禁加落cart已經無哂

宜家水貨3780 行貨破4

5月尾先返貨 啱啱問大機

如果想買動森機應該mon邊到?

唔係要會員vip先買到咩

你住日本？

有咩我堆BOT ALARM全部都無著

我都未幫襯過
係我屯門fd幫襯開佢

食幾多

食套加貼$4,196

痴L線

都唔算最貴，不過黃店加老闆態度良好，自己衡量

日版水係唔係唔經狗源

啲問題越來越痴線
狗源係行貨代理啊

唔好覆啦...

日版動森機連唔連game
日版水係唔係唔經狗源
日森有冇得送黎香港
日森係咩黎
黃金專門店買唔買得
原價幾錢
而家賣幾錢
點解唔開成人台

想問你地有無成日見到有個
好似波台既人成日入黎懶串咁留言...
定你地已經BLOCK左佢

串人等正價機嗰個？

個種九唔搭八都幾過癮
同埋嫌佢地未夠痴線咋

唔洗覆佢直接無視佢就得
呢啲人愈覆佢就愈興奮

係呀....
成日見佢ON99咁唔知做乜撚....

唔怪之得連負評佢都無
諗住實有負評...

連登無依類人無特色
好喜歡佢地

10分鐘前見到有人普通大電版行貨 $4380
問完價即買
有冇咁想買

你講緊大佬史摩寧定係哎喲喂你？

史摩寧

好似讀書時期一班緊有一兩隻小丑娛樂大家

特登爬文搵返佢講嗰段

邊度買switch比較抵？(12) 盲搶機

#480 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

石頭巴呢

黃金返咗貨啦，200-230蚊

完全唔明想點，佢好似覺得自己好威咁...

啲波台狗係咁
等機等到灰有野笑下都唔錯

波台狗一早block晒

味
咪

日本緊急狀態
郵寄會唔會受影響

大家也在等聽日大貨

日日都話大貨

收到風日日都大貨

明天大貨率很高

緊急狀態但全民照返工

[注意] Nintendo Switch本身（包括“ Amazing Animal Crossing Body Set”）和Nintendo Switch Lite本身本週將不發貨，除非進行預訂。 我們將在下週通知您發貨時間表。

明天終於大貨要來了

呢個係邊度睇架？

official page

誠哥有都未必係正價掛
參考Broadway冇現貨俾你訂都嗌價4千

咁復活節前買到都無咩可能

加埋2500，去誠哥買都係2373

請問搵誠哥買係咪即係去豐澤網？

另外如果去UNY係咪只限門市冇網上?

炒機狗驚比我推晒人買lite蟹晒自己d大機啊
咁撚岩比你地撞正有炒機價機現貨wo 當人傻尻咩
想做生意？

動森機？

出現了

aeon係咪無得訂機？

普通

普通都4k??咪同炒價一樣

?

波台狗

True~之前誠哥掘左批舊版大亂鬥主機都要夾game同貼 埋單34xx

汁？

咩page?

3k4 比誠哥都唔比班炒

上面twitter條link咪有寫一兩版之前嘅事咋喎

Twitter ar 爬文啦

以為香港任記出post

正價黎
只係啲骨正價太貴
不過有都應該會走後門

機價2800

百記不嬲炒 誠哥正價
2都都要食驚

Is there any lite in east Kowloon ?

大把

kt klb

Megabox all dead

就咁落黃金起碼有幾部機賣緊

好景4680起跳

係咪連lite 都冇晒貨

好快lite麵炒到主機價

＃多謝黨
＃This is Hong Kong

信和
動森5580 大電4180
lite 黃 灰1680 綠1880

想問下3700樓下邊到有貨

7xxx都有

行貨？

點睇？

隻綠色唔知點解會炒貴

明明最唔受歡迎

問個白痴問題 一手驚同二手驚有咩分別
遊戲進度唔係跟機或者跟任天堂帳號㗎?

靚wo

動森Feel

1799 Lite 好唔好

其實買水貨係咪好啲
聽講行貨係藍
喺電玩直銷網有冇保障？

可能同動物之森襯啲掛，你見動森原裝套綠色，動森機又有一邊綠色。

咩色

1880 綠色買唔買好

綠

where

冇分別
進度跟acct

二手如果隻game有code會比人用咗，有時d撚樣放二手重貴過全新，save係跟帳號

請睇頭post

+1 幾點去排好

已經有人排緊

唔該晒

即係有啲game要code先玩到?
咁我check吓邊啲game 太貴就放棄 唔該晒

之前訂左個d會遲收到
你無訂嘅無影響

有無人新買switch已經玩厭左想放機比我

[注意] Nintendo Switch本身（包括“ Amazing Animal Crossing Body Set”）和Nintendo Switch Lite本身除預訂外，本週將不發貨。 我們將在下週通知您發貨時間表。

訂貨先會發 即係炒價又gogogo

distributor都拎唔到貨又點會冇影響

咁會有咩影響？

你唔係以為有呢批貨就唔洗食炒呀？

代理問佢拎嘅貨叫唔叫預訂?

有無tg gp傾 switch 消息

又黎post經

冇諗過食炒，想知點解供應少左唔係壞消息？

揾到d預訂post
諗緊好無買
不過5月先有
仲要唔知信吳信得中

睇咗啦唔該
美版水貨3880連一game買唔買得過？

想跟但驚伏唉
學生邊有咁多錢

我上個月買2550,自己諗

岩。。。
佢仲要全數pay

小心血本無歸

醒少少唔使俾人屌

你咁講我上個月買行貨都係$2340

所以都係忍左手

巴打邊間aeon？聽日真係有？

點解啲IG FB 仆街越做越有，就係因為太多on 9 寧願信一個樣都未見過的人落全數，仲要5月期貨。都唔撚信呢度啲人講4月有大貨

日版？

電氣都突然執
咁嘅時勢，無謂博啦

任天堂官宣本周所有switch主機暫停出貨

仆得街啦

大電版？留tg

有

留tg傾ok?

留tg

個價準備又上啦

想要 @nomercynoremorse

日本任天堂今日（7 日）透過官方 Twitter 宣佈，除事前預約者外， Switch 主機本體（包括《集合啦！動物森友會》特別版主機）以及 Switch Lite 均不會在本周出貨，而下週以後的出貨預定計畫將在稍後日除再作公佈。任天堂在上星期曾表示，受武漢肺炎疫情影響，在中國工廠生產的 Switch 主機及 Joy-Con 等設備的製造及運輸都有所延遲， 受到影響的不僅是日本，美國和歐洲也在努力跟上需求，惟情況暫時並未有改善。

聽日有冇人照去買傳說中嘅大貨

但美版係咪都一樣

因為有班人真心岸尻

基本上一樣，係火牛個插頭同埋冇保養
Ps:行貨一年後都係冇保養

口罩騙案猖獗，民主黨再接獲逾100宗懷疑口罩騙案求助，苦主損失金額介乎180至1,800元，涉款逾4.7萬元。民主黨深水埗區議員、消費者權益政策副發言人袁海文昨聯同多名苦主，到灣仔警察總部請願及報案。

袁表示，苦主今年1月在facebook一個專頁訂購口罩，但該專頁不斷以「無貨」等藉口拖延發貨，其後稱3月會退款予苦主，惟苦主3月底仍未收到任何退款。袁估計，苦主或逾1,000人，受騙金額數以十萬元計，促警方盡快調查。

明報專訊】疫情肆虐令口罩需求大增，有市民欲購口罩而誤墮騙網。警方回覆本報查詢稱，截至本月10日，共接獲1207宗有關網上社交平台購買口罩的騙案，每宗涉款約100元至2000萬元，總計金額高達3800萬元。

Switch 詐騙，水魚買家過數後賣家失蹤

好似都可以一戰

好 唔該巴打

有
Tg？

好想知到底邊到有唔洗食炒價嘅機買 揾咗好耐

而家好難有
要等

普通大電 紅藍都好 三千其實買唔買得過

咁易搵呢度就唔會推到13啦朋友

其實post1到post13都講緊呢樣野

而家都炒到3千6以上
3千我覺得買得過
聽日諗住衝部3880

你加油
我堅持原價

大家hold住自己嘅慾望唔好俾炒狗賺 咁先唔會俾佢地繼續炒 繼續咁比邪惡勢力壯大真係好撚激氣 屌你老母我都想要紅藍大電搵左好耐都無 我都想挽動物之森 但係一諗起佢地咁樣似住個勢就笑keke咁賺成倍機價就好撚嘔心

我見facebook好多二手賣2500左右但唔敢買 等咗個幾星期都冇貨

信和過咗4k了

挽你老母

其實出埋呢個消息係咪代表會炒得仲勁

想買lite是否不智

其實想問下如如果而家買嘅話大概出邊嘅市價係幾多 我都知炒到好勁

係

有得買好買

其實關事架咩 香港既機唔係嚟自大陸架咩
關日本咩事?

全世界無貨 邊到有貨搶邊到

但唔係大陸既廠整架咩 日本係日本廠果邊?

勁到仆街

講個例子比你聽
我之前買唔到機 都有搵住紐約呀台灣呀日本呀個邊啲朋友幫手
香港無貨 香港人自自然然會搵其他地方架啦

唔Cut你單都偷笑

因為連登仔係燈神

見到有部
灰lite $1600

諗住下年先睇 睇下下年有冇機有動森機
再買二手game

係邊到見到

老任唔出機咪搞到冇新水魚入Pool囉
有幾多真係呢家仲會硬食炒價買
到時浸水過埋大貨番都冇人玩動森 年屈又出Ps5
大貨唔出 3輸
1.老任
2.炒狗
3.見人想玩又想玩果D玩家

拖多幾個月 sony或成最大贏家

不過我冇睇Detail
你可以睇下

睇完你d大字真係以為武肺已完

岩岩上網百老匯lite黃機1990…好想狗沖但覺得唔抵

主要想玩下 薩爾達

我都係想玩呢隻

你睇下嗰個人囉
佢好似全新
不過有冇伏就唔知啦

唔好發夢喇
其實一早講緊全世界掃緊會好缺貨
早一兩星期已經有巴打好心提
係啲人死唔信 係要話有大貨仲屌人係炒狗
今日任記自己講埋無貨 真係炒價gogogo

食炒都去百老滙
大把加100-200

睇左…呢啲我唔敢買，怕比人呃

唔會掛
Check清楚個code

呢個諗頭真係唔啱時候

我話你聽, 任天堂一定急過你. 佢有貨賣就有錢袋. 年尾sales figure 一定靚.

問題係, 佢而家都control 唔到出貨量. 佢都講到明呢個星期無貨. 點解? d 廠係晒大陸. 上面開得幾多成工, 心照啦.

覺唔覺香港人同某國人一樣

其實我都係 動森真係其次

依家連lite都斷曬貨？

我怕部機有暗病，唔識查…所以唔敢

未嘅 樓上巴打話信和有

星期六去黃金得返黃色2200連廢驚

仲想等呀大機有樣你睇啦炒到咁
Lite機慢慢加上去 到你買埋game都幾重本
打到咪算囉

誠哥無曬？

Zelda唔好用lite玩啦
睇到眼都盲
駁電視好玩好多

cls

聽日一朝起身唔知會唔會升穿6000

大機太貴

仲有黃色

無喇，今日睇時代誠哥少量劍盾lite

可能聽朝KO埋

講到咁想狗衝了

奉勸各位有lite好買啦,遲啲可能升到$3000以上

成個wfh無得玩就係為咗慳果幾舊水
唔係wfh邊有時間玩呀...仲有ringfit呢啲早操幾個月fit好多

不過是但啦反正唔係我等

無鳥

咪玩啦大細機都沒連zelda都玩唔到
但你同人講細機玩到眼盲
你有機渣人地沒嫁

其實誠哥係咪特定鋪頭先有？定間間都有少量？

旺角3間都清曬喇

動森既威力有無咁大啊

其實黃色都唔係咁差呀？
依家綠色去到18XX.....

日本肯定唔夠貨，其他國家唔知

買啦，唔好諗

成日出黎馬後炮屌人唔早啲買係咩玩法
真係有早知我正價嗰陣入定十幾廿部發左達添啦

我鐘意黑/劍盾多d

關咩事啊 等唔到大機咩都照掃

玩Zelda真係要大mon先至好

屌，早知琴日係

等你地買斷埋，斷埋我想狗衝既慾

係
我對隻動森反而冇興趣
但因為佢要食炒

平均價格由2000升到就黎4000
唔知幾時先見頂呢

佢成功打入咗女仔口味市場，部動森機又幾啱女仔

我都係咁諗 大家快啲狗衝

不了 switch唔落番2600樓下我係唔會出手
重有大把game玩

同埋真係撞正武漢肺炎，如果無撞正威力應該大減

叫人有得買好買就係炒狗
繼續慢慢等原價動森走骨啦

宜家我望住百老匯仲有細機黃買，好想按落去買

下星期開始由一早沒買炒貴200-300既紅藍大機
變左沒早買正價lite機既後悔文

我諗等到林奠派埋個一皮都仲有貨賣

仲未有貨賣

你好趕時間咩 趕咪買部ps4 pro頂住先囉
洗乜一定要switch 再唔係pc 都大把game

個班友回覆一睇就知個個有機
都唔知博咩？仲狂踩細機
仲咁準時開post既，忙緊推高大機個價呢？

home office 都未算，封娛樂場所真係即時升過千炒

其實27xx個期我都暗示過買得過，而家炒到千幾二千買唔買真係見仁見智

呢幾日見d成家人去買機面不改容咁

PS4唔太岩我…PC玩Gta玩到得返自己一個，冇朋友開局

依度啲人食兩三百炒好似斬撚曬佢地忽肉咁
叫佢玩ht應該都玩唔起

多謝邊爐家族同唱k家族

最撚好笑係之前啲人笑人買lite，話啱啦啱啦同我搶晒啲lite佢等大貨無人同佢爭

頭幾個post我都一早講，啲人買唔到大機就會買lite做代替品，lite過無耐實炒埋一份，之前炒大機時睇lite最平千一、二都有部。

慢慢等啦大貨就到

一講親細機壞話你條友就浦頭，你應該都入咗唔少貨啦
有錢個班都唔會入呢個post啦
比你講到全世界人都入完呢個post後搶機咁大影響力

都要有班忽然玩家肯受炒價先有炒狗
人地想早玩2-3個月憑咩要同班窮撚一齊企硬
加少少錢唔洗日日係lihkg mon住邊到有大貨/排隊何樂而不為
個差價=time cost
就係咁簡單

想搵lite版粉紅色
食炒都唔介意
心急人上

你24小時係到咁滯祝你早日清貨
愈炒愈有

大家咁話啦

其實我諗大部分人都唔等果一千幾百開飯
如果部機本身值一萬佢賣一萬都冇問題添
宜家係唔想益炒狗狗源 佢賣2341我都唔買 至少我係咁諗 原則問題
如果大家有ps4可以考慮下買隻DQ創世小玩家1/2玩下先
我自己覺得真心鍾意動森/牧場物語玩法非跟風既人都會鍾意呢隻
如果係ringfit不如落街跑下步/屋企做下hiit
堅持等正價動森機 預左呢一兩個月冇

一隻ht都買到一部主機

依家大電=dx11

ringfit受眾就係覺得做HIIT/跑街悶嘅人 或者健身新手
何不食肉糜？

今日黃金已上4500，見一對情女買機加一隻ringfit 再加兩隻game另再加一對手制，埋單7800。

另外又見一個中年阿叔，買完機問舖頭拎咭片，以為咩事，原來話驚番到去唔識點插電線同開機，要打電話問功課

7800 係唔係夠買apple最新款mackbook

之前有巴打實牙實齒話復活節前有機，in 巴打we trust，呢兩日大把機任買呀應該。

不過唔排除巴打其實話係下年復活前有機......

依家咁平架咩

冇啦放棄

前幾日睇消息話出新機
好似ipad都出平款咁喎

今日我老細同我講用咗$7000 買咗一部Switch+ringfit

我:

你再解釋都冇咩用
佢地永遠會話mon post用啲time cost=炒高嗰幾百幾千
呢個理由4/5個post前已經聽過
對於佢地黎講 玩遲啲會死 骨氣唔可以買到switch玩
大家價值觀都不同 再講都曬氣

老老實實，過左嗰假先再望啦

呢到大把炒家報大價啦
問心啦 唔係賣機狗日撚日去問價咩
炒緊大機咪谷恆大機幾好幾好，細機垃圾唔通比人分薄條水咩 炒機狗比我踢穿左 就想老屈我 笑撚到pk 蟹撚晒啦你班傻閪

有時都覺得自己係咪有份炒熱個氣氛
3月尾開post開到今日都未買到動森機
諗住追返部3千以下動森機，今日新聞日本都話唔夠機真係灰咗，睇嚟呢一兩個月有平貨機會都唔大

到復活節都冇大貨動森機我就慢慢淡出呢個post搵其他野分散吓注意力
希望復活節之後d價會平返d啦

上星期頭仲係$2600-$2800 叫人買，都俾人話係on 9 先去買。點知衝上$3000 個個9衝去買，痴撚左線。

係咪4月有大機返

講到明唔會出大機貨班炒狗仲唔撚濕晒
日日上黎屌爆我地呢班推lite狗

復活前買到係咪無望呢...

好彩我無女姐

原來你就係哎喲喂你分身，怪唔知你兩個講嘢風格冇乜分別

琴晚瘋宅仲有兩部lite，正價
心大心細咗一晚
今日去買
手慢買晒......

唯有諗落到人手開心玩啦
千祈唔好係俾炒家擸咗

老老實實個post又真係好多人報貴價有炒家入嚟慢慢報大個數等人接受都唔出奇

$3000up去買嗰啲係因為禁令 冇娛樂場所去

屌炒機班冚家剷無晒聲出既,因撚住轉頭墜機呀

正價買動森機岩岩放左 準備入lite玩住等大機降返價

講真 其實你係度屈人炒狗有咩意思
真係有心買嘅人都知事實依家真係有市有價
好似我今日見4380 大電啲人都毫不猶豫咁買
唔排除呢個post真係有炒狗 但就算無 一樣大撚把人肯高價買 有排都唔會蟹 接受現實啦

大機炒價你諗住推到幾多先收手啊？ 動森轉唔到save緊係炒價入大機啦， 細機唔識鈞魚緊係大機啦， 細機咁細mon咁係大機玩tv mode動森啦 結論買細機=on9， 4000買大機最撚醒，我地呢班叫人買lite玩住先等炒價回落先入手既係炒家 okok

買到最新macbook air入門版

黃色OK?

新屎忽三日香 瘦田無人耕 耕開有人爭
等下啦巴打 復活節前 我覺得都應該唔會有機會有

應該係嫌自己賺得少又冇掟呻

容我叫個春 dllm日森仲唔撚出貨

高登班炒機狗日撚日咁得閒你估佢地唔會係網上扮報大價 你就真係天真

不過你問我 炒得果千幾蚊 對比口罩暴利 真係濕濕碎
求奇賣盒1539 都講緊2400 遠超SWITCH依個炒價
到底可以炒幾耐 我都幾懷疑

放左幾錢？

你用返一個acc回我就得啦，唔洗開分身

如果同價2340同1490我就比較建議人哋首選大機啦，始終功能全面d
但我而家見到大機炒到咁天價都轉咗口風叫人買細機玩住先，唔好買大機住等跌價先再買返大機啦

臨近復活節
長期wfh
工廠停工斷咗supply好耐
動森只係其中一個推因

我由第十個post開始mon post，起初以為我冇可能入到8888嗰 plan。。。結果。。。我最終9888買到了。

呢個真嘅
啲人返一日工都係到
根本唔差在果幾百

已入手
二手機$1000

咁平 你同事放?

你諗緊出3千，有班人已畀緊4千5去買。我次次見班猶豫緊時，嗰老細一定補多句：今日唔買，聽日仲貴，之後班人一定乖乖逢上銀紙。

而家賣機嘅口吻同班地產經紀一樣

1539 2k4？

呢兩日我都懷疑過自己係咪好心做壞事有份炒熱氣氛，其實大家都唔知呢度d人係咪炒家
之前先發現到個僖有僖報係炒家

如果係咁我下個post都唔開，廢事簡接做炒賣幫兇

希望醫護巴絲你地成功買到平機對抗疫情啦

否則靠炒狗自覺下調價格，我諗可能要等到下年清明。

諗住4月會有大貨動森機，點不知任天堂今日公佈貨源緊張，即時灰撚咗
我都冇興趣再跟進落去

日森機玩完

呢條仆街好早就出黎呃人，仲有幾個外國人，開口就話要入數，自己諗

其實大家暫時唔好諗住响aeon豐澤uny 買到正價機，根本呢批舖頭就無心入機。

1. 呢批舖頭主力唔係賣機，有機賣只是顯得佢地多元化一d

2. 巿面上一機難求，要攞到機一定要不停催供應商，而供應商亦睇分銷商平時食幾多機而衡量畀幾多貨佢。如上面提出，呢幾間大舖根本唔自在有冇機買。更重要嘅係，佢地唔賣炒價，變左更無動力去搶貨。

3. 同第一點相反，黃金舖仔就係靠賣機生存，攞唔到機等於放過最後搵大錢機會。佢地一定俾足百份之二百力去搶機，變左正價大舖更無可能有機。

所以，我覺得大家策略應該海外網購或者留意細舖機價。見回落到3000樓下準備入巿好過。

正價舖有機應該會在機價回落至2500先戈開始有少少。

大陸整機 日本牌子
有話去越南整
但咁大需求 點會整得切
同埋全球爆肺炎
夠唔夠健康嘅人去整

咪由炒狗繼續推高個價囉
switch又唔似口罩有個必要性係到
參考之前有玩開switch嘅用家
好多玩2隻驚就封塵
到5,6月退一退燒啲二手機會慢慢流返出市場
而家個價唔高到後尾啲貨又點會蟹

我玩左一隻就無玩了......d畫面好春核突，玩唔落手講真。反而手提時，畫面細左，易接受少少。lite 機諗落都有樣好

有朋友話澳洲賣得好貴

老任話冇機岀🥴

終於脫苦海
朋友$1,800讓左二手機俾我
我覺得 呢個係真朋友
應該好好珍惜

所以話你on9
報價都有得扮？出個街都分到真假啦
你估個個毒撚唔出街信哂連登咩
上黎高登連登報個價就會成真 咁我報2萬啦 會唔會聽日出面即刻變2萬呀

大家覺得掋唔掋買？
[img]

開唔到

人地平時返工開OT閒閒地幾皮 平時唔得閒玩wfh先得閒又要話你知咩
已經唔止價值觀唔同 身份都唔同喇

大家覺得抵唔抵買
好似好多配件都齊晒

果0.01%到底係點計 甩左條毛？

完全唔抵，當部機2000蚊你比5500蚊買堆咁既野？

對對對

依家老任放風話冇貨
有冇可能遲啲3DS版動森都會俾人炒

想問下係咪全線豐澤都唔會有貨？

我1000 太多謝佢

下個星期復活節假期啦你真係覺得有？

其實我跟到咁貼都明會有人懷疑我係炒家既
下個post我唔開啦，等有心人繼續開啦

我自己覺得最盡炒價係2700以下，就算動森機都係
但而家全球咁渴市睇嚟都好難架啦

復活節假期真係未必有咁嘅價ˊ_>ˋ
有排啦我諗五月中先真係有

我覺得佢哋都會入，搭骨出
同埋任記一定會諗計解決冇機/囤機問題
冇機出佢仲頭痕

唔出貨喎

不過都要講返句，炒口罩炒遊戲機食人血饅頭既仆街祝你中肺炎啦

睇你打字好似睇緊甲骨文咁

臨訓前用手機打 我都覺打到1999

想聽日試吓排隊，去邊度排好？
聽啲人講星期三會有貨，買部動森機自用

出左單新聞之後，好多互相勉勵嘅巴打

學吓嘢 睇吓書 睇吓netflex又一日
等到下年先買都得

動森一定無啦

咁我都係以我嘅經驗分享吓意見啫
我個人覺得值得等到價位回落
買大機舒舒服服咁玩
好過因為心急而徙錢買一部玩得辛苦嘅機

利申：我都等緊正價入手大機
Zelda只係人地借過俾我玩

其實單機好襟玩
利申刷左成粒幾鐘狼珠

唔買 吹咩

其實係講緊日本地區定全世界？
中国生產送去外國又有冇影響？

玩開the sims果啲應該都會鍾意
對一般人黎講就好似過家家咁

淨係想講跟風買之前真係要諗下呢type game啱唔啱自己玩
我見好多買完無耐就放出去

我都覺得段野係講比日本啲機迷聽
香港有無貨 同日本根本就無關係
主要係大陸既廠咋嘛

早d訓發下夢咪算

過多兩日就復活節假 聽日開始一定狂炒 6-7000不是夢
等之後任記多啲貨可能少跌 但係正常價我估要無得WFH 到時一堆二手流出市場先會跌得多
唯有望到時班炒家蟹晒啦

豐澤嗰兩部就係黃色
反正一開始我就鍾意黃色
買嘢都講緣份嘅
有緣就有，無緣就未係時候

正常價 任天堂官方呢對手制都800幾加埋運都1000
加埋家下炒價風氣

食住花生等跌

想問下係邊間？

為咗動森機唔係為驚
個色好靚先放棄買伊貝版
其他機比唔到我想要嘅野

改joycon色

同一個工廠無貨出，香港會有貨？
俾你係任天堂，出貨俾日本先定香港先？
日本Switch銷量第二(接近三分一總銷量)，加上本土公司

仲有日本人國民優先嘅民族性

其實點解覺得聽日會出貨？
內幕？

都要有岀先 個色令我卻步😂
如果唔係一早買完係到同伊貝玩

日日大貨武肺都唔驚

都係得個估字
有內幕都唔post 上連登啦

非官方改色有動森色

官方都有岀。。
其實就係個設計靚先冇買
食中啲女仔中意嘅色
所以女仔都會想買機
唉都係繼續頹

依家要食炒起碼千幾先買到
改色包裝好似都係百5到200

淨係為joycon又未必一定要買動森限定嘅
睇你要唔要埋個座

邊度會多啲貸，想試吓排

緊係要成set
見到高到4000-5000 什至更高啦
好難得有咁上下錢儲好又買唔到
伊貝都唔要 就特登等動森機
唉好頹

唔食炒就有排等 加上呢啲特別版通常都唔會出好多貨

由3追到13
佛系等機

但依家個價點入手都好貴
明知個正價 咁買炒價真係好肉赤
你話3000我都算
去到4000 5000我唔想借錢買
仲唔知有啲買家有冇開機
我仲要買嘢保護機 買game
同埋人生第一部機 想要部靚機

應該話動森版未來都唔會平得去邊可能跌到3尾
要借錢先買到就無謂勉強自己啦

打機唔使勉強自己喎
要借錢買 不如玩下其他pc game 好過

Mac機冇野玩

再唔係買住lite 先

呢排冇工返 學生哥儲到咁少錢。。
咪真係要借錢買機
食唔落貴價

任天堂自己都話自己冇貨 有貨比日本先 今次真係留明睇再炒上去

想要

我一開始有諗過入珊瑚色lite 方便岀去玩又輕啲
但想同朋友連機玩
同我對動森game呢啲長時間game冇太大興趣
上網都有唔少 日本有唔少類似嘅game玩過都肝過
但最後太辛苦唔想玩
都係等動森機

無錢學生唔好學人追特別版了

大把 三國志 the sims

大電有保3500收正吾正常😢

借錢都要買係咩事
仲要追動森

吾你老母

一開始一定要食咁貴？
部色真係靚 一開始我3500到4000
過咗兩個星期依家高到6000都未必有一部
二手直頭高價放
係學生窮 定炒家高價放問題？

特別版不嬲有市，貨少+多人想要，從來都唔係seller set高個價就炒到
無錢就買部普通switch+改下joycon色算喇
依家wfh仲可以玩多幾個月

咁依啲唔係必需品，仲要只係差隻顏色
借錢高追有咩意思

你係咪覺得一定要食盡個貴價？
有唔少女仔都唔想靠人先買到部機
如果要父幹叫男朋友比 我一早叫咗啦
唔想就係唔想 如果唔係洗係到吹水打飛機？
你覺得膠咪膠 要食咁貴價 我情願等

槓桿炒機

炒你個頭
我中意部機就中意部機
見到個價啱 我會叫埋我朋友去而唔係高價放
香港人中意食人血饅頭/炒機
咪當個嗰都係中意食/想炒

喂大佬呀我幾時有講過要食盡炒價
又講到關性別事
講到我打壓女權咁
R 晒頭

由佢借錢食炒/慢慢等啦

依家啲小朋友咁易真係勁
為左依啲野借錢

*咁易就借錢

將「借錢買動森」引伸到「唔少女仔唔想靠人」真係唔識俾反應

咁細個就借錢買遊戲機
大個左容乜易借錢賭波 炒股
好易輸身家

呢種先洗未來錢 唔可取
有錢點食炒價都得

笑咗
懷疑條友閲讀理解有問題

入左lite cut 左preorder 既switch ，老任原本話10號到而家改左May

灰色連薩爾達聽日到，動森Eshop

等大貨等到好煩躁🤧
重點唔知等到幾時......

喺uny買joy con係唔係貴過出邊買？右手邊joy con拎咗出嚟用唔到插落部機度先用到，無啦啦又要洗五百幾冇留意手掣出邊做緊幾多錢，邊度買好啲

其實如果武肺持續
下一部可以炒既就係ps5
新出加本身定價吹高 分分鐘過兩萬

Ps5 今年出到再講
乜都未搞掂

想問下大家aeon係唔係有機番貨？係唔係可以排隊去搏下？星期幾同邊度嘅aeon？thx

有冇人識日文翻譯下
係咪話停止生產啊？

收到風2046年會有

佛誕應該會有

未買過switch唔知
其實無得自己換色咖咩森友會版有乜咁好搶？

淨係日本國內暫停發貨
訂左/歐美就繼續發貨

Aeon已經有人排隊

女權上腦 要講俾全世界知我打機都係靠自己
一蚊都唔會用男人錢

邊區黎

Cls

呢個po 越來越funny了
借錢買炒機 又有
買貴左比人屌又有
遲買比人笑又有

如果confirm有機
我都唔界意排

荔枝角

要借錢買遊戲機真係唔建議，買配件買game都買死你，其實部主機最唔值錢，一部遊戲機最賺錢唔係主機而係遊戲機產生既周邊產品
同埋打機始終娛樂野，要借錢辛苦自己有d本末倒置

去返uny aeon買最好，出面d舖頭仔成日撈亂行貨水貨
joycon又易壞，買錯水好易冇保
又唔洗買到狗源貨

靚，呢d野冇得解釋

個mon後面有花紋 除非你想自己刻

都唔明係咁放流料做乜

其實今個星期真係會有貨放比walkin客咩？
返到嘅貨唔係全部比曬pre order 嘅人？

好彩住附近
咁啱落去食早餐見到鬼影都冇隻
晨早流流放流料好好玩

打電話問任天堂好過啦呢度好多人都放流料

搞唔清楚到底淨係講日本本土定還是全世界都係咁

對手制官方6百幾蚊咋wo
運埋香港700都唔洗

日本姐，香港同其他國家有鬼預訂咩

係咪即係UNY都唔會有，可以唔使去

問老任

你唔買動森版咪得囉

辛苦晒

唔使等，唔會有貨住。出面個價回落至3000頭應該先開始返貨。

我早幾日已經話過唔好
真炒家有曬人脈天地線，點會中呢d伏，亂報只係玩鳩自己友

日本紅藍SWITCH個價已經上到62000JPY
炒阿炒阿

難。骨有幾多食。出面賣緊4000up，叫你食1500骨咩？

一路唔使食骨，而家叫人食，你估佢地唔怕俾人唱？

同埋，而家唔係出面真係無機，而係成個場都滿晒機，你要幾多就有幾多。你話正價舖間唔屎返一兩批貨就話佢地持續搶緊貨，但實情係一路都冇貨返。最近一次見aeon 有機都講緊幾星期前。

所以，自食其力海外買機好過啦

講緊支國生產線停啦。

amazon jp動森已經上到79000

上次太古aeon 幾點返貨？

傻佬波台曼狗史摩寧/哎喲喂你:都係因為樓主開呢個post全世界睇完佢9up所以搶貨

推下

ok 原來已經搵返

大貨就到 比d耐性

日日都有大貨

尋日老任講完冇貨派就開始升

琴日經過見到屯門有間賣緊4XXX,以為佢狼死
原來係個市炒到咁貴 真係CLS

慶祝區選有做過一隻Mario Party特價（一日咁大把）

頭幾個post開始追 動森機仲係3字頭個陣入手
個時有人提過話無咁多貨同多人搶 叫人快啲買
不過俾成班人屌佢叫人食炒 話高過正價唔買
而家炒到咁 真係想買都買唔到
就快變圍爐叫春post

條友成日玩膠block左

其實呢啲非Amazon自家出嘅，報黎都無意思
同黃金 / HKTV Mall一樣，你自己放上去報幾多都得

係呀
日日報炒價,d人睇完就出去買啦，多謝你呀新冠狗

你唔係認為lihkg黎黎去去10幾人上黎呀？

想問下而家出面動森隻game賣緊幾錢

我頭先試過放部開70000既入車都放唔到
懷疑真係有人買
同埋amazon對上一次返貨已經係3月27
仲多左行
オリジナルデザインのNintendo Switch本体に、Nintendo Switchソフト「あつまれ どうぶつの森」がインストールされた本体セットです
4月上旬入荷予定分は、終了いたしました。

難。骨有幾多食。出面賣緊4000up，叫你食1500骨咩？

一路唔使食骨，而家叫人食，你估佢地唔怕俾人唱？

同埋，而家唔係出面真係無機，而係成個場都滿晒機，你要幾多就有幾多。你話正價舖間唔屎返一兩批貨就話佢地持續搶緊貨，但實情係一路都冇貨返。最近一次見aeon 有機都講緊幾星期前。

所以，自食其力海外買機好過啦[/quote]

其實重點係你最後個句. "所以，自食其力海外買機好過啦". 我地本地無原價機, 所以我地會識去海外地方搵原價機買. 調番轉如果香港有原價機出, 其他國家都會有人黎搶原價機.

其實係無分別, 你搶緊人地個d 個陣, 人地亦會搶你個d. 結果其實全球都係會炒價. 亦即係現時見到既局面. 你要解開個結, 係要夠貨供全球. 大陸d 廠根本追唔上個需求.

成六千蚊，痴線咩

巴打好好心

等左十個post都未買到
之前仲要坐office行唔開
呢排Wfh幾日已經就快生菇

太古舉曬免戰牌

掛左都係會有人問

すでに予約をしている人の分と欧米向けについては出荷を続ける。
應該淨日本暫停出貨

好在過年時原價買左。。。

阿姐：唔好問啦 投降啦

Gift

樂富冇 啲姐姐屌曬鬼話今日冇

同樣情況一日發生緊

買二手機有咩要交收果陣check?

會唔會其實佢都唔肯定

唔清楚
我偷聽到一個話勸極都唔走 另一個就話由佢地排囉

澳洲網購原價啦，不過5月出貨，但起碼有期。

唔想食炒，就一定要試多d 唔同渠道。日日叫春都唔會有舖頭忽然轉性賣番正價。如果認定全世界個價一樣，咁當然可慳番啖氣。

見到, 不過已經被人秒左

唉miss咗

小學生咩, 人地就係以果個MOMENT黎講有定無
一陣有就係一陣既事
咁撚唔成熟既你

無腦唔好出黎7啦，撚得閒care你咩傻屌

佢話今日無貨返呀，係今日呀唔係目前呀
你個moment mo全日架？

[member］求巴打教學點運[/member]

人地張紙都寫到明係無貨期
人地講今日無 你都走去串9人
真心ON9 WOR你

一陣真係全日無 你係咪會去比啊姐串下?

笑撚左
自己小學雞話人認真撚
比你係個啊姐 你咩感受呀
人地打工唔係受你氣既 小學生唔識將心比己?
打得出依句野都知你本身個人格都有問題

香港精神覺得 俾錢你用 想點都得

都ON9 果句擺明就講笑啦 咁樣就叫人格差
你個人都幾武斷

唔好咁啦 人哋真係未讀完小學

BIN C

睇撚左條友啦
上年有事果時就沖出黎反中國
前2,3年無事就問人大陸邊到好玩
特然反中撚黎

上網睇文字架姐
我睇到就覺得唔係講笑囉
柒左比人屌就話講笑
同D小學生輸打贏要有咩分別

話你武斷憤青撚真心無錯
上年大把人睇TVB 淘寶 你記住出去逐個批鬥下
黃色經濟圈真心就衰係你依D人到

爸打好波

你自己用大陸野 番大陸玩 反而話斷係我手
話你ON9真係唔驚你嬲
我20年無番過大陸 又點斷係我手?

BAN撚左佢先
希望佢一世買唔到機

依家一部普通switch
紅藍制出邊賣緊幾多錢
我有部全新諗緊放唔放

要睇炒價自己上fb睇啦

放幾多？想要

全新幫你收2480 唔係唔該上番fb 肥花賣機 /問價唔該

咁癲
我係簽hkt兩年約送架
自己本身有部splatoon版
我岩岩諗緊會唔會有人為左switch
簽約

一定會
已經炒到有機有閪屌個種

我岩岩去Fb search
二手放2850
痴撚線

唔知依家仲有無得換
我二月中簽
三月頭攞貨

簽約送定換啊，要錢定唔洗錢

放棄走左 你地慢慢

3000我同你即買

簽送機果個約係貴過唔送機既
簡單D講就係分期買機+上網
上次個SALE同我計過, 係同獨立買機+平PLAN一樣價
變左係佢原價賣機比你

簽約要預繳2000
之後4個月唔駛交上網費
咁算送定換

好多人突然上水

見有人放機 個個留言

呢個真係唔知喎
我住果到就係得hkt揀
所以就簽hkt
1000x2 果個 加埋 router簽兩年
之後佢比Switch同Ps4你揀
我兩樣都有就是旦咁揀左Switch
之後三月頭叫我繳付2000
慢慢扣返咁

樓主擺上邊度放不如比下tips

香港人

原價機, 同手機上台一樣, 俾咗一筆首期, 之後每個交返月費+分期啲機費

之前網上行出PS4 Pro+1000M plan個時有問過價, 機價等於建議售價

上星期三夠係咁講啦咪又係有

啱啊 自用嘅先好賣

尋日係黃金睇lite 啲職員串過狗 又迫人跟機用320蚊買貼同套/買啲垃圾game

唔運有storage device嘅野
所以係唔送

問左？

留tg個班人做咩尻？
人地都無話賣比你

成班餓狗搶屎咁
藉口咩都出曬

問咗先下定論
bns都話唔送食物啦大把人買零食

唔得
不過睇下捉唔到你咁解

咁我信有d真既
想買黎比女朋友一定真

Fuck上腦

平時又唔撚見你地咁活躍幫手報價通水
一有人話放機 就個個沖曬出黎

荃灣好多人排緊，快啲去

十都係果句打機姐 做咩要咁緊火

依到係報料區啵 你要買賣出番去買賣區唔得？
咁大粒膠你袋番住啦

唔知今年會唔會有DP重製
有嘅話應該有DP版 好想要DP版主機

成班痴咗線 炒價又買 價幾百都仲可以 成4000 5000 都照買 真係on9

特別版都唔出貨住

你情我願 自由市場 資本主義⋯

個陣我諗住買劍盾特別版，點知得細機有，大機無，結果買咗紅藍

淨係想買動森機咋我

劍盾太垃圾 唔買

個陣唔知架嘛

盒上面寫「炒家死全家」啲咁generic嘅嘢咪盞下一手話係自己寫跟住照樣轉售
最好係寫買方username/賣價，等對方賣出去時無藉口話係自己寫嘅先得
當然面對住啲厚顏無恥嘅就無法子

渣放機咪得

睇下呢個post都覺得好笑
當初26XX-3000 有巴打叫人想買就食少少買
就成班屌人炒狗 話人助長炒風
依家見人3000放就個個狗衝
為咗慳果幾百 依家發現要食成千幾二千炒價就放低原則
咁即係當初只係懶清高啦 根本只係唔想洗錢 唔係為左打擊炒風

睇人嘅姐
利申唔急 繼續等

好似依個咁
利申：比我屌到笠撚左水

邊度買switch比較抵？(14) 報料請加密 願全世界平安 病毒散去

看透世事

寫生活用品咪得

咪教依條撚樣
玩具台炒狗黎

咪撚咁肉酸啦好無
家陣叫你去警署簽簿咩 重要報到比個陌生人睇